可能有共產主義者回到漢朝想改歷史

可能有時空穿越既共產主義者回到漢朝想改歷史，玩socialism，係奴隸社會強調人權，要求將曆法改為公元AD

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

應該返咗戰國時代教孔子去推行儒家獨裁，
儒家同普世文化完全相反
不平等、分尊卑
沒有法治、只有人治。
追求尊權，而不是以理服人。